葛珮帆用心良苦咁早幫民主派拉票

各位識做啦

同時亦證明隻狗係咪真

Solomon Yue 亦都有Retweet相關新聞

假博士真係好垃圾

真 侵侵 retweet 都未必有用

#2同#5都話冇用想點

聯署facebook專頁：

聯署Link：